鬼出左招，金鐘現場黑3同黑3起緊沖突

由用雷射筆對射。
到岩岩口角甚至疑似出左手，跟著有堆人叫冷靜。
我想講，你叫鬼冷靜係冇用，唸番尖沙咀堆鬼係點樣出手的。
如果你仲係現場，唔該即走。

要分開佢地

佢地走果時吊住佢地尾, 可能轉頭上警車

唔走就係鬼

無事喇 和解返 自己人

岩岩仲聽到立場記者話已經打左交。
仲唔係鬼？我唔信。唔該即走，唔好食花生。

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

未到時機緊係話自己人。尖沙咀堆鬼叫人去北角時，都退左，將就轉太古。再出手。

散水呀 ！幫幫忙 ！

返屋企啦手足

只要一個一個走就會全部人走
唔好理任何事，唔做講任何野
一個一個走

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

唔需要理個到d人,係鬼/唔想走嘅點都叫唔走,做好自己就得

停止捉鬼，只會捕風捉影，成日話黑警共匪有樣睇，冷靜諗下有心要扮會扮唔到？銅鑼灣果次大家捉唔捉到，定俾人捉返轉頭。上次機場果兩個係擺明送頭用嚟做新聞，請停止一切捉鬼行動，因為真係會從根本上破壞整場抗爭，依個教訓對5年前參與雨革至魚革嘅人，都係深刻同慘痛。

現場已經有大量手足離開中，其實好多都只係記者，唔好留啦，越留就越多鬼唔鬼。

手足對打，冇記錯荃灣定深水埗放火爭拗果陣有過。
跟著就係，罷工果日係沙田新城市中心有人手掟野落街坊同屌街坊。
之後就係，銅鑼灣果日，臥底露面前，制造自己友打自己友果次。
點解經歷過咁多野都唔明。
正常的話，點會自己友打自己友？點樣說服自己現場冇鬼？
中共最驚818和平，點解仲要送頭，同俾機會中共行動？